要聞港聞 20201018 星期日 蘋果日報

要聞港聞 20201018 星期日 蘋果日報

扣深圳逾年 被拍片 監控沖涼 逼「愛國旅行」
王婆婆控訴內地精神虐待

射水炮掀怒火 三區集會聲討
泰警封鐵路 難阻抗爭潮

糞潑「保護傘」台極速拉四人
內政部長：續追查幕後主腦

新餐肉多油份 飽和脂肪勁
不含致癌物 營養師籲少食

裁員陰霾 人心惶惶
空姐決心要再逆風飛

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

================

6小時前
扣深圳逾年 被拍片 監控沖涼 逼「愛國旅行」王婆婆控訴內地精神虐待

■通貝里昨在Twitter上載照片聲援12港人。
6小時前
憂國安離間12港人 削意志套料

■王婆婆隨身帶着陪她走過社運路的小鴨玩偶。
6小時前
奧地利學音樂 14年棄美居留權

6小時前
射水炮掀怒火 三區集會聲討 泰警封鐵路 難阻抗爭潮

6小時前
無大台 學生團體各自努力

埃革猜
6小時前
王后座駕前示威 社運領袖或囚終身

■Aokbab祈求民眾平安。
6小時前
泰男神女星 發聲譴責警暴

■羅冠聰在Twitter上載手持#StandwithThailand的相片撐示威者。
6小時前
本地泰人睹水炮灑淚：如港抗爭

6小時前
糞潑「保護傘」台極速拉四人 內政部長：續追查幕後主腦

■位於台中的「煲底」旗幟鮮明，店面掛有光時旗。
6小時前
台警重點保護91撐港商舖

■有台灣黃店包場觀看香港本土電影《幻愛》，獲近百人參與。互聯網
6小時前
台中包場睇《幻愛》百人嗌光時

■台灣立榮航空軍方包機日前飛近東沙，遭港方要求折返；圖為同型號航機。
6小時前
民航處拒台機往東沙 准快運飛 機師質疑無講清「危險區」

6小時前
工人慘遭鑽探機扯斷手臂

6小時前
改革派光復喇沙舊生會

■人大修例規定公共活動場所在重要節日須升掛國旗。
6小時前
人大修例 國旗作愛國教材

■陳帆稱少子化令公營房屋平均住戶人數下降。
6小時前
公營屋供不應求 陳帆卸責少子化

6小時前
食肆違規 米線陣六人一枱 兩樓上吧87酒客接告票

■陳肇始昨出席電台訪問時透露，政府正研究對輕微病徵者強制檢測的法律框架。
6小時前
強制有病徵者檢測 正研究法律框架

邱騰華
6小時前
旅業憂檢測趕客 邱騰華：挑三揀四

■賀一誠。資料圖片
6小時前
賀一誠稱護澳門人 未研旅遊氣泡

6小時前
新餐肉多油份 飽和脂肪勁 不含致癌物 營養師籲少食

■記者試食新餐肉精選套餐，新餐肉僅得11.2mm，較廣告所指薄近4mm。
6小時前
稱15mm厚切 實得11.2mm 麥當勞廣告涉違例

■基隆茶餐廳水吧師傅堅哥（右圖）以同樣時間煎午餐肉和新餐肉，指新餐肉表面較焦，味道亦偏鹹。
6小時前
「偏鹹有嚼勁」茶記或入貨

■新餐肉標榜純植物製造，減輕對地球負擔。
6小時前
環保作賣點 未提大豆來源

6小時前
裁員陰霾 人心惶惶 空姐決心要再逆風飛

■國泰航空公司空中服務員工會主席王思敏（左）及副主席孫德妍批評國泰一直拒絕正面回應裁員計劃，透明度低。
6小時前
資方態度模糊折磨員工

■武肺令全球航空業損失慘重並引發裁員潮；圖為泰航一附屬公司早前裁員後員工抗議示威的情況。互聯網
6小時前
全球航空業勁裁50萬人

6小時前
黃斑治療失誤兩宗 東院右眼當左眼 那打素激光過量損病人視力

6小時前
最年輕蛇王擒巨蟒

■警員前日在香港仔將一名涉案男仔帶署。
6小時前
工人𨋢槽藏50萬賊贓

■小寶現時獨力同時照顧三子女及年邁父母，她指：「工人都有假期，媽媽卻全年無休。」
6小時前
兩成半照顧者感罪咎

■失去教席的楊子俊轉投出版業，繼續支援抗爭，出版《逆權教師》寄語港人靈活面對逆境。
6小時前
盼逆權在高牆開花 楊子俊

6小時前
芬蘭暫停與港引渡協議

================

最Hit

2小時前
國泰大裁員｜假如我被裁？待宰空姐空少的暴風雨前夕

8小時前
解放軍墜機｜殲10遭鳥撞擊失控 機師避民居墮地前3秒棄機

8小時前
國際那些人｜宣讀10項改革王室訴求第一人 泰抗爭女學生領袖：我知道人生永遠改變了

3小時前
美國少女1984年失蹤懸案35年 真兇終揭為州長前候選人

8小時前
狗仔出更丨陳靜「腿張開」坐花槽邊 大媽坐姿毀滅女神形象

1小時前
莉寶韋遜減磅變索 誘富豪男友壁咚錫錫

5小時前
醉男坐的士無錢畀兼嘔 再請司機食「兜鎚窩面」

4小時前
人質外交｜《WSJ》：華警告或拘美國公民 報復美起訴中國解放軍研究生

==================